［元朗］大肚婆 都比人打

你教我點撚樣忍！！！
比人燒村唔好問點解